% Created 2017-10-15 Sun 11:21
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{hyperref} \hypersetup{colorlinks=true,} \usepackage{multicol} \usepackage{amsmath} \usepackage[margin=1.35in]{geometry}
\date{\today}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 25.3.1 (Org mode 9.1.1)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\newcommand{\code}{}
\newcommand{\exercise}{Pitch}
\newcommand{\semester}{Autumn 2017}
\newcommand{\unamea}{torstgri}
\newcommand{\subject}{Vortex}
\newcommand{\pagelabel}{Page}
\newcommand{\fig}[3]{
  \begin{figure}[htb!]
    \begin{center}
      \includegraphics[width=#2\textwidth]{#1}
      \caption{#3}
      \label{fig:#1}
    \end{center}
  \end{figure}
}

\begin{titlepage}
\begin{center}
    \textsc{\LARGE \subject}\\[1.0cm]
    \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}
    {\\[1.0cm] \huge \bfseries \exercise \\[1.0cm]}
    \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}
        \vspace{3.5cm}
        \vfill
    \vspace{1.5cm}
    \colorbox{black}{\includegraphics[scale=0.2]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/media/logo}}
    \texttt{\unamea @stud.ntnu.no}\\[.2cm]
    \textsc{\large \semester}
\end{center}
\end{titlepage}
%\tableofcontents
\clearpage
\section{Inpsirasjon}
\label{sec:org9a8793d}
\subsection{Kropp}
\label{sec:orgc35a267}
\subsubsection{Våpenliknande}
\label{sec:orgba4a077}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:34:25_182853732.png}
\end{center}
Kvifor? Ser kul ut, strømlinjeforma, ikkje firkanta.

\subsubsection{Dyrelivliknande}
\label{sec:org5416b4d}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.8]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:39:24_883222508.png}
\end{center}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:41:11_861078931.png}
\end{center}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:52:22_355036074.png}
\end{center}
Kvifor? Kult.
\subsubsection{Liknar ikkje noko}
\label{sec:org37ee5a5}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:43:03_393342356.png}
\end{center}
Interessant?
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:44:30_027458084.png}
\end{center}
Futuristisk!
\subsubsection{Praktiskliknande}
\label{sec:org61432c7}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:46:53_204794158.png}
\end{center}
Enkel, sikker (?), stygg, finnar?
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:49:14_297214388.png}
\end{center}
Firkanta greitt så lenge den òg er flat.
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.45]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_11:55:12_258052328.png}
\end{center}
Stilig, meir vertikal enn horisontal.

\clearpage
\section{Potensiell}
\label{sec:orgaf569e7}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_12:16:50_465264651.png}
\end{center}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_12:17:10_918991326.png}
\end{center}
\clearpage
\section{Kreativ}
\label{sec:org226de9f}
Perspektiv:
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_12:25:44_251776029.png}
\end{center}
Under:
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{/home/grindv1k/NTNU/vortex/scrots/04_10_2017_12:25:59_246336382.png}
\end{center}
\end{document}